警察同恐佈分子一樣

1. 暴力對待市民！ 人多行上馬路姐，冇保護措施2歲都要食煙

2. 無差別攻擊，包括個記者！

大家一定要做好文宣，播片介紹呢班冇委任證的恐佈分子！